樂視體育7:08pm正式熄燈 NBA冇人接手點算好？

7:13pm更新
樂視體育今日完成NBA直播賽事後，員工陸續收拾文件並離開位於荃灣的辦工室，包括NBA評述員丘雨勤在內的接受訪問時都表示有點不捨，但員工在最後一刻仍緊守崗位，氣氛不差。臨近黃昏時間，樂視有工作人員推出BANNER嘗試阻檔其他傳媒拍攝，在晚上7:08pm，樂視體育正式將辦工室關掉，代表這個開台不夠兩年的媒體在香港劃上句號。

另一邊廂與樂視合播英超的NowTV，今日舉行世界盃宣傳活動，當中收費電視業務主管蔡煒健指出，本周起的英超會如常進行，並四場比賽都有廣東話評述，他除了暗示日後會繼續直播英超賽事，對會否接手NBA事宜不予置評：「由於NBA是樂視播影權持有人，我們不可以有任何評論，但我們沒有跟樂視談NBA的事。」

樂視體育香港（下稱樂視）將於今晚落閘，今早完成NBA常規賽勇士對湖的直播後，預計員工將會陸續執拾個人物品。而在北京總部，樂視體育的前景亦並不樂觀，員工有可能被勸退。
據《懶熊體育》引述消息報道，樂視體育周三在北京開了一次內部會議，主持會議及代表公司發言的是兩位總編輯之一的余快，CEO雷振劍並沒現身。據悉，樂視為向全體員工提供了三個選擇方案，其一是留下來，但公司不能保證工資和五險一金；二是員工自行墊支3月份的五險一金再向樂視體育報銷，但薪金依然沒有保證；三則是直接離職，樂視體育會給予一個月薪金作補償，預計發放時間在6月。
香港方面，樂視周二已經以電郵通知員工周四結業，與樂視合播英超的nowTV將接手英超製作，但球季尚未完結的NBA，直播權仍未知去向。消息指，樂視在電郵中要求員工在周四前返回公司執拾物品，領取2月份薪金及遣散費，3月份薪金則要待北京樂視總公司通知。至於位於荃灣的樂視體育總部因長期欠租，將於今晚11:59pm落閘。
消費者委員會透露，截至昨日接共獲30宗投訴和求助，總幹事黃鳳嫺促請樂視體育盡快交代，又建議消費者看清楚合約條款，如以信用卡一次過訂購服務，可嘗試聯絡發卡銀行，或能透過機制取回未用服務的費用；如果消費者透過網絡供應商訂購服務，應盡快聯絡供應商了解退款安排。

當中收費電視業務主管蔡煒健指出，本周起的英超會如常進行

我幾驚英足總會因為樂視執粒而停賽